====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En Chine , la grappe urbaine de la Rivière des Perles , entre Hong Kong et Canton , regroupe 30 millions de personnes .
Entity Name (Type) :: Canton (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Chine (LOC)
Rivière des Perles (LOC)
Hong Kong (LOC)
Canton (LOC)
Total entitiy counts: 4

